831未經批准集結案明日有機會直接判刑 李柱銘 黎智英 李卓人等9人最高或被判監5年

【#上庭聲援 - ４月１６日 星期五】

🛑🛑🛑審訊／續審／裁決／判刑／刑期覆核／上訴／保釋申請／還押中／大量手足提堂案件🛑🛑🛑

🏛高 等 法 院３樓１庭
👨🏻‍⚖️潘兆初高等法院首席法官
👨🏻‍⚖️彭偉昌上訴庭法官
👩🏻‍⚖️潘敏琦法官
🕤09:30
👤周(16)🛑已還押1個月 #刑期覆核 (#20200513沙田 刑事毀壞；於2020年12月7日被判處200小時社會服務令，律政司司長不服刑罰明顯過輕提出覆核。申請於本年3月18日獲批，上訴庭同日撤銷答辯人的社會服務令。)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 法 院 大 樓４樓１庭 ( 暫 代 區 域 法 院 )
👩🏻‍⚖️胡雅文法官
🕤09:30
👥黎智英,李卓人,吳靄儀,梁國雄,何秀蘭,何俊仁,李柱銘🛑黎已還押逾4個月，梁因另案已還押逾1個月 #求情 (#0818維園 組織未經批准集結 參與未經批准集結)

🕝14:30
👥梁耀忠,區諾軒🛑區因另案已還押逾1個月 🔥#判刑 (#0818維園 組織未經批准集結 參與未經批准集結)
👥黎智英,楊森,李卓人🛑黎因另案已還押逾4個月 🔥#判刑 (#0831灣仔 明知而參與未經批准集結)

🏛西 九 龍 法 院 大 樓６樓８庭 ( 暫 代 區 域 法 院 )
👨🏻‍⚖️陳仲衡法官
🕤09:30
👥23名被告(18-40) #續審 [37/60] (#0728上環 暴動 襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院８樓１８庭
👨🏻‍⚖️蘇惠德總裁判官
🕝14:30
👥黎智英,周,黃🛑黎因另案已還押逾4個月 #提堂 (#壹傳媒欺詐案 欺詐)
👤黎智英🛑因另案已還押逾4個月 #提堂 (#港區國安法 勾結外國或者境外勢力危害國家安全)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院６樓１庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕤09:30
👥文念志,陳振哲,鄭仲恒 #提堂 (#1102銅鑼灣 阻差辦公 無牌管有無線電通訊器具)

🏛東 區 裁 判 法 院５樓４庭
👨🏻‍⚖️王證瑜裁判官
🕤09:30
👤周(26) #續審 [2/2] (#1118西灣河 無牌管有槍械或彈藥 管有物品意圖損壞財產)

🏛東 區 裁 判 法 院５樓５庭
👩🏻‍⚖️劉綺雲裁判官
🕤09:30
👥吳,胡,梁(17-22) #續審 [2/5] (#0908銅鑼灣 3項管有攻擊性武器 管有物品意圖損壞財產)

🏛東 區 裁 判 法 院４樓８庭
👨🏻‍⚖️鄧少雄裁判官
🕤09:30(不設旁聽)
👥*,*,*(14) #續審 [3/3] (#1120筲箕灣 普通襲擊)

🏛東 區 裁 判 法 院１０樓１５庭
👨🏻‍⚖️余俊翔裁判官
🕝14:30
👤美籍手足(35) #申請 (#1207銅鑼灣 襲警 普通襲擊)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院１０樓１３庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀主任裁判官
🕤09:30
👤何/娛賓記者(27) #續審 [4/4] (#20200510旺角 拒捕)

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

其他手足案件

🏛東 區 裁 判 法 院６樓１庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕝14:30
👤趙(17) #審前覆核 (#20200321銅鑼灣 管有攻擊性武器)
👤曾(22) #提堂 (#20200701銅鑼灣 管有物品意圖損壞財產)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院９樓９庭 ( 少 年 庭 )
👩🏻‍⚖️張天雁裁判官
🕤09:30(不設旁聽)
👤* #不知是否手足 (#未知案發日期 刑事毀壞)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院５樓４庭
👩🏻‍⚖️陳慧敏裁判官
🕤09:30
👤彭(16) #答辯 (#20200906旺角 在公眾地方作出擾亂秩序的行為 拒捕)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛粉 嶺 裁 判 法 院７樓６庭
👨🏻‍⚖️黃國輝裁判官
🕤09:30
👤李(19) #審前覆核 (#1111上水 3項拒捕 管有物品意圖損壞財產)

- - - - - - - - - - - - - - - -
＊＊＊＊＊
#不是聲援
09:30 西九龍裁判法院第四庭 🐶吳世平(28) 遊蕩導致他人擔心 做出傾向並意圖妨礙司法公正的行為

Source:
被捕人士關注組

推

呼籲：

push

#上庭聲援 #交通資訊
📍高等法院交通
各條路線及落車地點如下：

新界
北區：978 [政府總部]
大埔區：307 [海富中心]
馬鞍山：681 [高等法院]
沙田：88R, 182 [高等法院]
屯門：960, 961, 962B, 962X [力寶中心]
天水圍：967 [金鐘(西)總站]，969 [力寶中心]
元朗：968 [力寶中心]
荃灣：930 [金鐘站]， 934 [力寶中心]⚠️服務時間至13:00、936 [政府總部]⚠️服務時間至12:00
葵涌：930 [金鐘站]
青衣：948 [力寶中心]

九龍：
藍田：601 [海富中心]
觀塘區：101 [太古廣場]
黃大仙區：113 [太古廣場]
九龍城區：101 [太古廣場]、 111 [高等法院]
油尖旺區：104 [太古廣場]、905 [政府總部]
大角咀：914 [力寶中心]
深水埗區：905 [政府總部]、914 [力寶中心]
紅隧：101, 104, 113 [太古廣場]、 111, 109 [高等法院]

港島：
銅鑼灣：5X, 11 [金鐘站]
炮台山：25 [金鐘站]
香港仔：37A [太古廣場]
跑馬地：1, 5B [太古廣場]
嘉亨灣：2 [海富中心]
柴灣：780 [海富中心]
耀東邨：722 [海富中心]
鴨脷洲邨：90 [太古廣場]
利東邨：97 [太古廣場]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
西九龍裁判法院交通
九龍西
旺角彌敦道：118 [東京街西]
旺角道：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：18, 701 [東京街西]
旺角亞皆老街：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：296C [英華書院]
大角咀：12 [東京街西]
大角咀：32 [蔬菜統營處]
大角咀：202 [西九龍法院大樓]
黃埔：12A [東京街西]
黃埔：30X [長沙灣遊樂場]
北河街街市：小巴75B [西九龍法院]

九龍東
土瓜灣：45 [長沙灣遊樂場]
黃大仙：214 [長沙灣遊樂場]
九龍塘：702 [東京街西]
石硤尾：702 [東京街西]
秀茂坪：214 [長沙灣遊樂場]
九龍灣：296C [英華書院]
觀塘：296C [英華書院]

港島
東區：118 [東京街西]
南區：171 [怡閣苑]
灣仔：905 [怡閣苑]
灣仔：914 [東京街西]
中西區：904, 905 [怡閣苑]
中西區：914 [東京街西]

新界東
北區：270B [元州邨]
大埔：W3(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大埔：72 [永隆街]
大埔：72X(旺角站)>202 [西九龍法院大樓]
大埔：72X(旺角站)>296C [英華書院]
沙田：280X(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大圍：286X [長沙灣遊樂場]
馬鞍山：86C [東京街]
將軍澳(尚德)：296C [英華書院]
將軍澳：98C [長沙灣遊樂場]

新界西
元朗：68X [元州邨]
天水圍：69X, 265B [元州邨]
屯門(大興)：66X [元州邨]
屯門(虎地)：67X [元州邨]
屯門(新墟)：67X [元州邨]
屯門(市中心)：60X [元州邨]
屯門(良田)：58X [元州邨]
屯門碼頭：59X [元州邨]
深井：52X [元州邨]
荃灣：30X, 33A, 234X [元州邨]
梨木樹：36A [東京街西]
海濱花園：238X [元州邨]
石籬：32 [麗蘿樓]
葵涌：33A, 37 [元州邨]
葵涌：36A [東京街西]
青衣：41 [元州邨]

❗️正門位於通州街(天橋底)，有升降機
❗️側門位於英華街，有扶手電梯

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍：
啟德：608
港島：
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉景灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

新界
西貢區：694 [西灣河站]
沙田區：682 [太安樓]

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
九龍城裁判法院交通：
於「九龍城警署」(西行)/「香港眼科醫院」(東行)巴士站落車
新界：
將軍澳：98C,296C,796C
新界其餘各區未有直達交通

九龍：
啟德、九龍城：20
大角咀：13D,16,20
彩雲：9
九龍灣：2A,13D,16
觀塘、藍田：16
慈雲山：203E
油尖旺：9
美孚、深水埗：2A

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

Push

#上庭聲援 #交通資訊
粉嶺裁判法院交通

新界東
大埔：73B [粉嶺名都]
大埔：73B [粉嶺法院大樓] **不建議
上水：79K [璧峰路]
打鼓嶺：79K [粉嶺法院大樓]
大老山：277X [粉嶺名都]

新界西
屯門：261 [粉嶺名都]
青衣：279X [粉嶺名都]
大欖：279X [粉嶺名都]
荃灣：278X [蓬瀛仙館]

九龍
藍田站、觀塘道、彩虹邨：277X [粉嶺名都]
油尖旺、何文田：270A [蓬瀛仙館]
深水埗、長沙灣：270B [蓬瀛仙館]

港島
中環、灣仔、銅鑼灣、天后：673 [粉嶺名都]

粉嶺相對少對外交通，其他地區需使用黨鐵

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

【保釋及送車位置】

✵送車位位於法院停車場🅿️
✵揾唔到就圍住法院兜一圈⭕️

《高 等 法 院》
☂️遮陣位：正門噴水池/其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：地下金鐘道停車場
🚐送車位：地下金鐘道停車場
**可由LG4小樓梯行落去停車場／噴水池出口電梯落到LG4再喺花槽中間樓梯行落去轉左

《西 九 龍 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
☂️還押後獲釋遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
🚐送車位：正門轉左直行到渠務署污水房（地盤對面）

《東 區 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（巴士站對面）

《九 龍 城 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門／其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：行去送車位既通道有間房仔
🚐送車位：正門轉左再轉左（小馬路）

《粉 嶺 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門
**唯一送車遮陣出出入入都係同一個位

特別鳴謝被捕人士關注組公海手足cc整合以上資訊

旁聽要人高院仲有一單刑期覆核

推上去比多啲人見到

旁聽要人

推呀

比多啲人知

要多啲人關注

肥比

企開d 呀

諗

叉b

黎智散聽日好忙喎

肥牛

小心啲
企開 d
提防告票

黎智英

直接擲個炸彈去中南海

主席

做咩咁 sad

咕咕

今日啲新聞睇到好難過
我哋嘅夏天將會被改寫

歷史係勝利者寫
我哋唯有用我哋嘅方法令真相傳承落去

包

上庭聲援

糖糖

旁聽席要人

睇到聽朝0930西九係理大廚房佬
告傷人

天行兄

好sad

即係聽日會見到佢
啲人話搵唔到佢

yes, 會見到

依個係事實
要面對
敵人非常強大
要沉住氣
面對

肥叉

係喎
好似好突然咁

頭先經過太子站，想嘔

要人

Hi 叉燒巴 我明天會休假撐到行

何解 ？ 黨安廣告？

無奈 但現實

以後都無遊行啦

而家非法集結都5年

仲癲過暴動

天行兄
天氣唔穩定，帶多件風褸

每次去都好唔舒服再加上睇咗今日嗰啲學生活動，突然勁反胃

帶遮

屌老母 全部都納粹刀手

Why cry

推推

唔知……好想喊

喊唔喊到

…………流咗少少眼淚

🏛高 等 法 院３樓１庭
👨🏻‍⚖️潘兆初高等法院首席法官
👨🏻‍⚖️彭偉昌上訴庭法官
👩🏻‍⚖️潘敏琦法官
🕤09:30
👤周(16)🛑已還押1個月 #刑期覆核 (#20200513沙田 刑事毀壞；於2020年12月7日被判處200小時社會服務令，律政司司長不服刑罰明顯過輕提出覆核。申請於本年3月18日獲批，上訴庭同日撤銷答辯人的社會服務令。)

又係呢三個

我哋就好似係草叢堆要搵路
要有勇氣
要有信心
要有堅忍
要有意識
唯有咁樣，先至能夠繼續前行
總會有出路

邪惡暴政下 惟有多點正能量勉勵自己和身邊人 別無他法

越亂就要越冷靜

努力耕種
努力播種

深耕細作

有乜做乜

收到了 洗腦塗毒 口音都唔正

agree

Thx Bro

開台

油

乾坤一開 三七氣流一轉

Why

熊 開台

果班該煨野

開台
開台

油油豬

油B

尋求國際制裁

其實有冇辦法將懲教果d野擺上國際呀

點解轉咗用Sosad

Twitter

League of Howard

meme

暴政必亡 堅持堅持

包包

除咗眼白白睇住下一代接受洗腦抹黑
，冇辦法對抗到

承傳。
我諗起我大學通識有個教授教中共歪曲歷史的話術的，不知可唔可以幫手出一本比中小學生的本地史書

成長之路 總會獨立思考 相信會有一部份 不會接受共產黨這一套

J完黃小姐？

聯絡天水連線：@tswcbot

或者係 但暴政覆滅可能更前

咩事

何解要停 今早要用轉數快訂二套 怎辦

，到

tg 佢哋 @tswcbot

啱啱想搵你

熊
發生咩事

火

師傅

嚟喇

男友

白白

餐包

飲水

見字飲水

你飲咗未

飲咗
你要飲多d

榮仔

判監＝攬炒＝加速
支持判最重

做咩唔開心

油b考完未呀

飲咗好多

邊個黃小姐

今日啲新聞睇到好down

估下

我得左求b

榮

有冇話預計幾多

大佬驅

竭盡所能 堅持落去

同down

佬灣

佬

咸濕西

you?

Not me 講緊上面嗰位柒咗嘅咸濕仔

drunk

blocked

咸濕泥

比驅仔笑鳩
真係好好笑
死傻仔

我唔咸濕 所以冇炒車

1Q題未

今日冇乜人幫手推
遲啲先

愚警新城

可以再好笑啲

蟻多摟死象好笑啲

佢炒車好笑啲

#3屌你老母
笑左

你又

其實代表香港自由民主派全X

我
識我未

新手，想知講野點解用格圈住，點做的

考完

[url]係咪咁[/url]

［member] 咁樣？[/member]

邊個炒車

自己諗啦

我唔知道 我睇唔到 我唔清楚

btw

[img]教我點整[/img]

識

Be fd 未

識埋我唔該

識奴

廢老開po係咁上下白痴，請見諒
點加密姐

順手推po姐，但真係想知點加密

仲未訓

好

我係大愛右膠

我未考

識埋我得唔得

李柱銘82歲，最資深既大律師，國際有知名度，唔想黑心到期望判佢坐來造新聞，但又想法庭繼續自炒

國際線有任 請每日推Post

冇話你啱

多謝

繼續

已經有人喺西九排隊

你點知

好勁……排通宵

好有心

旁聽……送車

有時間寫吓信

bat bat ………覺得好恐怖

做咩事

落雨

我哋曾經嘅夏天將會被消失

嬌……飲水先

到底會唔會有贏嘅一日

首歌叫END of the world

事實係………唔會

已經完了

有！

幾時瞓

咁夜仲唔瞓

李柱銘肥佬禮李卓人…若不痞監
共匪係唔會罷休，所以打官司都冇用
持衰政府點都要砌到佢哋痞監為止

廳日好似係輕鬆嘅一日

飲

早

Mudmud